燒山：戴耀庭唔會被判無期徒刑

燒山：戴耀庭係被告組織策劃顛覆國家政權，量刑無期徒刑或十年以上監禁，但相信唔會判到無期徒刑，因為怕外國反應太大

戴教授：DNLM

咁撚毒

蕭生講咁多嘢講

屌

蕭生幾時收皮

你出少句聲啦

教授：屌你老母

你個名說明一切

屌.jpg

收嗲啦

戴教授

佢係撚分析,係鳩噏

屌你老母又唔係真心相信寧願你出少句聲啦

靜啦

好痴線

靜喇 蕭生

燒生同教授有世仇？？？

好心出少句聲啦

唔好撚再貼呢條廢老得啲link得唔得？ 真係好撚煩厭，成日呃hit rate

自從佢又做怨婦屌19才子已unsub

戴耀庭：

《紫荊》雜誌3月號獨家授權發布全國政協副主席、國務院港澳事務辦公室主任夏寶龍，在2月22日全國港澳研究會舉辦的「完善‘一國兩制’制度體系，落實‘愛國者治港’根本原則」專題研討會上的致辭。

夏寶龍點名：對於反中亂港分子當中的極端惡劣者，如黎智英、戴耀廷、黃之鋒，則不僅僅是不能允許他們染指香港特別行政區的任何公權力，還要對他們的違法行徑依法給予嚴懲。

全文見《紫荊》雜誌3月號

靜啦屌

佢唔係話過會收聲唔評咩？

係就係
點估到佢會燈埋自己

佢都有講打得贏接近零

痴撚線

收下把口

公道D講 燒山片入面都有講國安法被告打贏ge機會係接近0

唔係話佢燈
而係到今日佢嘅邏輯分析仍然相信中共需要擔心外國睇法？
同埋
覺得外國可以阻止到中共？
如果呢啲都叫分析
佢直頭係無腦

同一段片佢一樣有講47人打甩既機會係接近零

你唔講埋？

成班冇聽扮有聽

佢就話打贏既機會接近零啦

得你有聽

今次我唔認同
中共為左鎮壓6月既示威
會拎幾個人出黎大大力咁判刑
同時恐嚇其他6月搞示威既人都會同樣判刑
習近平咁要面 肯定唔想6月有香港人示威

d人扮有聽晒呀麻

我片片都有聽晒

講tvb中晒啦 聽開既都知

佢日日都勁多預測 中同唔中都好多

d人吹到佢淨係燈

D撚樣一見到個燒字已經click reply屌左先

佢呢排成個廢老咁
不如收嗲啦
冇話題就咪夾硬乜㭍都9 up
Seeking Attention 好煩

三個紅官 冇陪審團

阿婆都知冇得打喇下話 洗佢講?

所以連登得啖笑我都係平時玩下膠

聽蕭生學野就專心

一個對自己知識有用 上連登就消磨下時間

慘

咁即係即時釋放

shut up burning hill

靜啦屌你老母

屌你老母

出少句啦

好似都係告顛覆國家政權

玩撚完lo, 好心老蕭登吓對家la

燒山好憎戴耀庭?

又燈

死臭口

咁黑心

其實蕭生嗰啲真係垃圾鳩噏
佢只係用佢自己嘅common sense黎講野

只不過佢成個Tone易入口
所以多人聽
但真係冇益的

少啲貼啦大家
嘥時間

收爹啦dllm

thanks!

燒生你...

唔判啦, 坐廿年先開始審

真係判隻永續抗爭推手終生
咁燒山就應記一功

dnlm

燒山同佢係咪有咩私人恩怨

即係會啦

教授係咪得罪咗佢？

可能會變左李旺陽咁

靜d 啦DLLM!! 雖然唔係完全認同戴，但唔閪駛咁撚毒呀

屌
老燒咪燈啦

你條仆街

法官：戴耀廷今年幾歲？
56歲？ 咁唔好判無期啦 怕外國大反應
輕啲啦就30年啦

係咪有私怨？

戴妖話多得你唔少😂

你兩個一定有仇口

屌老母

佢兩個有牙齒印？

收嗲啦屌

呢啲人呀最醒目，大難臨頭各自飛，叫完人自己封關即去代台灣，然後繼續鳩噏

戴教授罪不至終生掛

蕭生咪咁毒啦

根本就唔應該有罪

想問原圖係咩

Wtf..... should be no jail time at all!

咁撚大仇口 淨係點名佢一個

條友㭍左咁多年都仲有人理佢

佢依家真係好撚討厭